有無活地亞倫fans?

Woody Allen 新片A Rainy Day in New York 睇咗未？

睇左，好鐘意中間首歌

我仲未睇呀，但依家好似weekend 得返星期六一場，咁啱撞正學車唔得閒

Yeah！多咗場次，可以去電影中心睇！